男朋友的過去

男朋友過去溝女無數
周圍識女仔
又玩過好多次ONS 對感情唔認真
我知道每個人都有過去 但好難相信佢會肯為我係哩刻停低唔再玩 對佢信任度好低
有冇巴打 絲打都係有咁嘅情況

疑人勿用

遲早帽

歷史會不斷重複

你中意佢咪享受現在吧

本性難移

直到你出現,
你改變左佢

啱呀，你唔信佢你當初又肯同佢一齊

一開始果陣我未知

ons
接受唔到囉

一齊咗一段時間先知佢追我果陣隱瞞自己有女朋友
就算佢地分咗手先同我一齊都覺得自己做咗第三者同凝住佢都會咁對我

男人唔會想搵個做雞嘅女朋友 我諗女人都唔會想搵個做鴨嘅男朋友掛？

樓主小心有性病

識個女仔本身係咁
條女放走佢
條仔仲盲中中叫佢玩完就好翻屋企

你溝佢定佢溝你？